---
number: "48"
title: "El precio de la tecnología: tips de compras!"
date: "2022-03-21"
time: "3900"
path: "/episodes/preciotec-tipsandtravel"
season: 2
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast48.mp3"
featuredImage: "images/portada.png"
backgroundImage: "images/portada.png"
status: "live"
episodeType: "episode"
description: "Ya nos gustó el tema del precio de la tecnología, y así fue como un querido amigo nos regañó amablemente y nos dijo que todo lo que mencionamos en programas anteriores podríamos comprarlo más barato! Así que hicimos lo más obvio y lo invitamos al programa."
---
Ya nos gustó el tema del precio de la tecnología, y así fue como un querido amigo nos regañó amablemente 
y nos dijo que todo lo que mencionamos en programas anteriores podríamos comprarlo más barato! 
Así que hicimos lo más obvio y lo invitamos al programa.

### Descripción

Nuestro gran amigo Mauricio Salazar, del canal de YouTube <a href='https://www.youtube.com/user/tipsandtravelmx'>Tips and Travel</a>
-¡recomendadísimo! No dejes de visitarlo, tiene videos geniales con todo tipo de tips para viajes- se tomó
el tiempo para platicarnos de sus experiencias viajando y comprando con precios absolutamente enloquecedores! 
Te vas a sorprender cuando escuches sobre las tiendas de devoluciones de Amazon, las ofertas en los 
flea markets, y el método para saber si los precios en Walmart y comercios similares están descontados de verdad
o si sólo es un truco :)

No te olvides que ahora también estamos en YouTube, en <a href='https://youtu.be/PXbk3o-9RsM'>https://youtu.be/PXbk3o-9RsM</a>

### Invitación

Te invitamos a escuchar este episodio y participar en nuestras redes sociales, sobre todo en 
la página de Facebook que está en <a href='https://www.facebook.com/randomTechTalks'>en este link</a>.


Este y todos los demás episodios de Random Tech Talks pueden escucharse en <a href='https://rtt.show'>rtt.show</a>,
y en todas las plataformas de podcast (si encuentras una en la que no estamos, avísanos!).

### Notas

* [Crazy CazBoy´s (Tienda devoluciones de Amazon)](https://www.youtube.com/watch?v=XaT_k4_Lo-E)
* [Yodabashi Camera (WIP)](https://www.yodobashi.com/ec/unite/globaltop.html)
* [Target](https://youtu.be/_l7Koo2xjNk)
* [Marshall](https://youtu.be/6uvnKrrf-kA)
* [Burlington](https://youtu.be/ucd1My3LNtg)
* [Ross](https://www.rossstores.com)
* [TJ Max](https://www.youtube.com/watch?v=ffyQv0-C288)
* [El Best Buy de la India](https://youtu.be/Fe5t-Trwf4M)
* [Fry´s (WIP)](https://www.frys.com)
* [Vending Machine de BestBuy](https://youtu.be/fjO8Q91x6XE)
* [Daiso (tiendas de a dollar en japon)](https://youtu.be/-mM1CzbCt0s)

Si te gustó este episodio no dejes de suscribirte y recomendarnos con amigos y enemigos, y sobre todo
con todos los que creas se beneficiarían de saber un poco más de tecnología platicada desde un nivel
más terrenal.

